人生好絕望

我個人生好似玩god of war開撚咗戰神mode咁 日做夜做 捱得咁撚辛苦都唔知為乜
日日望住啲客鳩下柒下 飲酒食煙吹水玩女人 r撚爆頭都唔明佢地憑咩咁撚有錢
唔係普通有錢 係講緊上市集團主席 範範都有撈 飲酒係飲自己酒莊啲酒嗰隻
而我？捱多100年都捱唔到好似佢地咁

我試過樂觀面對現實 就算諸事不順禍不單行 我都咬關牙關撐過去 以為陳奕迅首歌咁 黑暗過後會是晨曦
結果？只係變得更加黑暗

連續3日不停做 日日瞓得嗰3 4個鐘 捱到依家病撚埋 企係到成個人係勁暈手震腳震 真係好想死 一了百了 唔洗再俾呢個世界挑逗玩弄

諗起成日都會有人批鬥自殺既人 笑鳩佢有勇氣自殺冇勇氣生存嗰啲 我依家正式屌哂佢地老母 你冇經歷過人地既生命 根本就冇資格批評人地

有時候，死係一種解脫，脫離呢個名叫「現實」既地獄。

屌你連登呢個充滿loser既地方都冇人理我

做高級食店職員

轉工吧

搞event

轉工又點 一樣都係咁絕望

病左同呢幾日咁少訓記得好好休息 聽日再呻都未遲 你攰啦 辛苦哂

聽完你講話而家返工咁辛苦 仲要瞓得3 4個鐘
都明點解會話死其實都係一種解脫

多謝你捱到呢刻 仲要為一班想自殺嘅人發聲 講出我哋嘅心聲
想問巴打去到呢刻有冇真係plan過點自殺？

都係個句

有人有病想拼命生存落去, 係因為佢地仲想留係依個世上

有人生活好痛苦想自殺, 係因為佢地想解脫, 離開依個世界

兩者都一樣, 都係人既希望, 你有權想生存, 點解我冇權想死 ? 兩者都係追求自己想要/想達到既野, 點解後者就要比人話?

明啦，佢有病嘛

要一邊面對一面麻木自己

打個j放鬆下啦清

無其他人有權去決定你對自我人生既掌控 但有能力同有權去用某d手段影響你既判斷
理性d諗

作為一個帶着私慾去愛你既人一定唔會想失去你

作為政府 資本家等等既角色 從利益出發 活着既人普遍比死去既人更有價值

有一批人對自殺呢件事有自己既體會 呢份體會可以係人生經歷 社會整體個價值觀構成 並以阻止到人自殺呢件事得到心靈上既救贖或係成功感

所以你身邊好多人唔會咁易比你自殺 並透過話你等既手段去影響你自殺既判斷

自殺事件既主角中
有一批人 提出自殺只係作為手段 去要求某d 野 兒戲啲講就係扭緊計 令一部分人覺得部分甚至所有想自殺既人都係可以被拯救

有一批人自殺既意願有時因情緒失控而放大 一時間沒經過嚴謹既思考 就去執行自殺呢件事 所做既行動唔係自己真正所想 或者咁講 可以想像做完呢件事 自己冷靜思考完既時候一定會後悔

其實咩都只要諗清楚 真心問自己自殺係咪真係對自己最有利 同係咪真係承受到自殺對你人生所期望既野带來既負面影響 平衡哂各方面既取舍 就做你想做既野就可以

但自殺係咪真係對你來講最理想既救贖?往後活下來既時間會唔會有機會達成你人生既部分乃至終極追求
請交比冷靜完既自己去諗 自殺唔係小事 係人生最需要三思再三思而後行既事 沒有之一

利申:不吹奏不反對自殺 打呢篇文只係源於我個人既精神追求 無論懷住自殺心態既人睇完會唔會加劇或減弱個自殺心態 或你地嫌字太多直頭唔想睇